明明高登連登一向見殘體就屌，𠵱家屌達哥就變忽然本土派？

真係戇㞗㞗，反駁都畀啲理據啦忽然接受派

可見其實政府要消滅正體真係好易，特登唔出正體，搞到啲文件從一開始就得殘體同英文噉班垃圾就會欣然接受
「噉佢係得英文同殘體揀吖嘛！官方文件啲英文專有名詞又多又難咪睇殘中囉！」
你話唔會？sorry, 出多幾次達哥事件就已經有一班人潛移默化噉認同咗𠵱件事，你自以為是嘅諗法（我一定分得清！）到時都會變得模糊

唔係唔玩，不過可唔可以用多少少時間去屌殘體呢？例如打打下中途屌「嘩有時簡體真係好難睇」「有得用一定用正體中文唉」
拉翻班人翻現實

而唔係一句「懂我的人便會懂」就算
屌你如果係噉你直播轉private淨係畀啲懂你嘅人睇吖嘛？𠵱家你直播台每有一班新觀眾就「不懂」你一次喎？你咪好唔得閒？

公眾人物就要有相應責任心，正如點解藝人吸毒出軌要道歉？因為作出錯誤示範，但當然其實唔曝光係冇事㗎喎？
正如你私底下自己玩殘中game邊有人屌你，但你拉得佢上台自然就唔啱

好多人屌facebook等社交媒體成日充斥殘體，而高登連登一向屌殘體
達哥事件話畀人知，連殘體喺連嘅接受度已經高咗好多，又或者噉講殘體比唔上偶像
可見其實正殘之爭根本已經冇意義

偶像已經大於文字同班追韓星嘅一樣
香港守嚟做乜嘢吖，連啲細藝嘢都守唔住，重覺得係自己偶像受委屈，好慘噉

唔奉陪？收皮啦，人哋真係包拗頸？為殘中包拗頸？
可唔可以唔好喺接廣告嘅時候先正視自己影響力，𠵱啲事候就放低自己影響力？

支持达哥，用简体字

反達哥殘體=5毛
你仆街啦

为左支持达哥,已经决定转用简体字了

点赞ﾟ∀ﾟd

睇下果個SD高達post就知班友係隻眼開隻眼閉

Riot Games的著名作品《英雄聯盟》發行於2009年10月[6]，在2013年有近3千萬的日活躍玩家[7]。2015年12月17日，騰訊公司收購 Riot Games 全數股權，Riot Games 繼而成為了騰訊旗下的子公司。

達哥做乜我地達粉都盲撐架啦 吹咩😂😂😂
利申達粉今年小五